輕談新戰術同埋特朗普人權法回應

我發完夢訓唔撚著撚左d on9野:

我地手足成鳩日都被狗伏擊，咁做咩唔試下我地伏翻轉頭？

內容如下：
實地觀察係人煙稀少既防線狗既警戒唔會去到好高，
搵個手足扮街坊屌狗，屌到狗追，
跟手街坊手足就跑去伏擊位，其他手足再以火魔法還擊，
火魔法施放完成後直接可以離開

解釋：
本計畫純粹係報復心理，無太大戰術效用，
d狗被街坊屌仲會有幾隻尺高氣揚咁屌翻轉頭，
實證暗示打過其他狗仔佢地仲嫐過自己老婆比人屌，
當果幾隻狗失控一追，佢地既隊形即刻散曬，
隊野一散，就完全變成無牙老虎，
無論係無追既狗定無追既狗，到時落手都輕鬆好多，
但係施放完火魔要即刻走，減少因為狗用電光石火傷害手足既機會，最大限度減少我方傷亡。

特朗普：
或不會簽署人權法案，怕影響中美貿易關係

我係呢度屌左佢老母先，無論佢會唔會係行緊步大棋對付中國，或者係幫緊香港，
係poly比進攻緊既時候，自己同大家一齊用盡一切方法
死攻爛打，都入唔到去既時候，心情已經係最低點，
再聽到d咁既消息，我差d無喊出黎，
有好多五毛話，香港就係一個一直受西方社會理由既城市，我對呢句說有種輕微既認同，
我地香港人好自豪叫自己係特別行政區，
但係講白d就係行西方制度既中國貿易港，
不過時至今日，整場運動都顯示香港唔願意受人擺佈，
呢個擺佈，唔應該只侷限於對港共，對黨，
而係來自任何地方既擺佈，當中包括美國，
我地要大聲同美國講，我地既價值又我地定，
我地唔只於係一個貿易港，我地價值一個首都，
係一個國家，我地既爭取既價值係無價既自由

我係p牌仔，非分化撚
任屌，不過最好細力d
自推10 only

10

9

瞓唔着嘅，不如入嚟睇下

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

8

7

6

5

4

3

2

1

推

靜啦撚樣

推
撚下狗又唔簽咩

今晚之後唔再去理大

有啲嘢講哂出嚟就會無哂驚喜